［留學］寄嘢去英國，D表點填？

後日第一次飛英國讀書
聽日去郵局寄兩箱特快
見官網寫話每樣嘢幾重幾多都要寫清楚
但我兩箱嘢裡面乜柒都有
想問下係咪真係要寫嘥落去
有冇巴絲有D方便D嘅寫法又唔會俾人沒收？

Gifts
Personal belongings

絲打自己係咁填？冇問題順利寄到？？

personal belongings 就ok
今日啱啱寄完

舊年寄左好多次都ok

正常應該唔會沒收
最多會hold 起箱野 再寄信比你話要打稅

試過有件大褸未剪牌寄
比海關hold 起左
比完錢(稅) 就放返出黎

之後寫信比海關話 邊件貨 邊個tracking no. Reference no. D野係自用
讀完書離開英國就會拎返走 唔會拎去賣
就可以退返D稅

呢次之後次次寄個陣 申報寫personal belongings 都暢通無阻

連登仔真係乜柒嘢都要上網問 用下你個腦啦. 去外國讀書仲要問呢啲咁垃圾嘅問題. 寫日常用品咪得囉

唔該嘥絲打

唔該巴打